投票大家憎澳門狗定支那狗

正評澳門狗

負評支那狗

支那狗就不嬲賤 唔洗多講

但澳門狗有個幾千蚊 奶共奶到出哂面 以為自己勁撚過香港
笑香港人唔聽話唔奶共 屌香港 佔中 魚革
又話自己GDP 係香港2倍
唔好以為係班澳門廢老先係咁 根本連後生個班都係奶共
歡迎補充

自己正評先~

對於我黎講澳門狗=支那狗

收皮啦 澳狗

大家都是狗，不用分那麼細

皮已負